元朗百尺寮屋變千尺住宅

南生圍棕地保育區 重建寮屋

之前圖

之後
寮仔部唔做野。有相 証明重建寮屋 都唔洗拆

2百幾尺都劏到2萬蚊租 一千尺可劏到幾多錢呢

車[img]

快d去問下有冇劏房租啦 手快有 手慢冇啦

屋主當市民係白痴定 寮仔部白痴 放張綠帆布當還原左 大家齊齊集氣推到佢見報

推
樓主報咗未

有冇地址？

報左啦 但寮仔部唔理 話私人地方 比圍頭仔玩灑

去南生圍 的橫水道果邊

推 連登仔做野

推爆佢

推

牛屎佬地方政府唔會理, 個個部門都話唔關自己事. 唔洗諗住政府會幫賤民

你估官商鄉黑冇份

搵apple 同east square報啦

比左啦 佢地話冇新聞價值wo

仲有咩方法？

關你撚事?

實有私怨

推～～～～～

手推推推推

關你撚事咩
唔抵得人地住大屋?

係呀 我係唔抵得呀 可以大禁多